[有圖]有冇人識得做地盤既女仔?

時不時就流傳話有人係地盤入面影到女仔仲要個樣唔錯, 其實香港多唔多呢類型既地盤女?

地盤有文職既

慰安婦

地盤佬肉便器

文職有時都要落site
起碼好過平時曬多兩曬就屌晒鬼既港女

見過個煙腸幾撚正

屌 圖3個個好撚濫架

反而想知地盤女會唔會同地盤佬一齊食煙講粗口

連地盤都開始多女人返
香港女人主導不是夢

識架? detail?

有幾正?

一萬個地盤佬, 只有一個女仔 = 女人主導

唔通中共出現一個清官, 等於中共清廉不是夢??

幾年前去地鐵in
咁佢舊時hq 8樓個電視會播佢啲公司野
有段講起高鐵定沙中唔太記得
有個片poly grad女仔做mtr engII 好撚靚女
好後悔冇拍低拎返去j